申請中大恆生信用卡既人係咩心態？

一拎張信用卡出黎埋單，店員就知原來你係中大而唔係港大

因為無人想入 fing J 港大

我想
優越感爆燈
以後邊個話唔想入港大或者無興趣
我就可以回 入唔到就話唔想入㗎啦
但如果我同中大嘅人講話我對中大無興趣
只會迎來佩服嘅眼神

唔通收 塌樓/Fake QS大學 個張？

CUHK GBUS 2017 4C+2 M: 37
HKU IBGM 2017 4C+2 M: 34

CUHK Archi 2017 B5 M: 30
HKU Archi 2017 B5 M: 28

CUHK EF 2017 B5 M: 29
HKU EF 2017 B5 M: 26

CUHK Nursing 2017 B5 M: 27
HKU Nursing 2017 B5 M: 24

睇黎係好多入唔到中大先入 fing J 大學

Hku>>>>Chinu

出面啲人鬼會慢慢check咩
啲師奶連city高排名新三大都信到十足十啦
不過優越感無得當飯食嘅

咁你收番句 "入唔到就話唔想入㗎啦" 先再去慢慢係師奶面前攞 "優越感" 啦

ON9 jai

你入到港大咩？
你三大都入唔到

正式宣布中大係香港一大
咁樣係深圳中大嘅內地同胞就可以有香港一大嘅名 好感動

你死硬啦

IB Offers:

UCL, CUHK, HKUST, HKU

仲on9
4間有3間勁嘅唔揀

Haters gonna hate
Cuhker gonna self hit j
Real dse winner gonna enter HKU

睇下d狀元去邊都知咩料啦

CUHK GBUS 2017 4C+2 M: 37
HKU IBGM 2017 4C+2 M: 34

CUHK Archi 2017 B5 M: 30
HKU Archi 2017 B5 M: 28

CUHK EF 2017 B5 M: 29
HKU EF 2017 B5 M: 26

CUHK Nursing 2017 B5 M: 27
HKU Nursing 2017 B5 M: 24

Data say otherwise

Poly U physiotherapy B5 M 30
Poly U>HKU and CUHK

by 香港大學民意研究計劃

Even HKU knows CUHK is the first

Don't tell me. Tell that to your HR

「超級狀元」讀中大環球醫學

HR says this wor

根據教育網及民意調查結果而得出的綜合排名榜，首3位依次為港大、中大及科大

Shitty u

咁申請CUSCS恆生卡係咪要死撚左去